【2020】2019年度叱咤樂壇頒獎典禮

主台:

專頁:

頒你老母

1

官方直播 ▼

無人閪

留名

人話

dream my dreams第四位？

應該係

Btw成晚就係播片？歌手有無得講感受架

好唔慣咁樣既叱咤

咁樣又幾好睇

依家呢首咩歌？